扁桃腺發炎好唔到

之前一開始感冒 之後開始喉嚨痛同咳 睇完家庭醫生之後佢開咗10日抗生素 食完成個療程之後去專科覆診 扁桃腺都仲係腫但無膿 之後又食咗4日抗生素 但依家個扁桃腺仲係腫 有無手足都有過類似咁既情況？同埋有無方法斷到尾啊

利申：小食刺激野 有飲好多水

開刀

瘋狂食京都念慈菴